YouTube背景播片App

唔駛多謝我

快啲download

樓主講嘅app👇
app 名：downloadtube
link：

btw 用youtube premium 仲好

唔駛多謝我

垃圾 拉

多謝曬

Evercast

拉

咁可以完全取代youtube app?

用開 VAN 仔 好好用

Youtube 本身個app已經做到

用Google Chrome上youtube, 禁"Request Desktop version", 禁play

熄左個mon條片會停, 開著返見到lock screen再有得禁play, 就變左背景播放

Van 仔係？

用opera mini個browser都可以bg聽
想dl成條片之後bg播可以用video link lite

用premium 啦

android嘅YouTube vanced
不過唔知有冇backdoor 風險自擔

Really?

呢個一啲都唔好用
search 啲野次序亂9 晒無得用日期行先

Youtube++ la